（求屌醒）交友app度識左個女仔

話說上個月用交左app識左個女仔，交換左wtsapp之後勁好傾，之後交換埋ig，但係我ig係隱藏曬d相而佢冇，佢都唔係第一次問我攞相，但係我用藉口推左，我係因為對自己冇信心所以唔敢比相佢，但係我又係真心想同做fd (起碼），所以希望巴絲打屌醒我

Btw,傾wtsapp係密到癲個隻，好似十幾日send左7000幾個message

交友app 冇相？

有冇諗過佢同其他人都係咁

1.佢靚唔靚
2.你真係好樣衰？
3.你有冇同佢講你唔靚仔

hi 1/100

等我接手

本身個app係冇相，之後加佢ig先知佢係咩樣，但係佢就唔知我咩樣因爲ig收埋曬d相

冇圖點討論？

你冇相佢都肯同你傾咁耐，點解唔嘗試行前多步？俾啲信心自己啦

咁咪交換相囉 唔岩咪下一個

比幾個fd睇到chat,密既程度仲誇張過男女朋友

好撚狗，交換ig 即係想睇樣啦
人地未block 鳩你算好俾面

1.我覺得佢係合我眼緣
2.我覺得自己係D fd係屌我唔夠自信
3.有講笑咁講過

如果你生得好柒你想佢見到你IG相BLOCK鳩你定係想出左第一次街之後BLOCK鳩你?

實要比
屌你 同你做筆友咩
換完相岩就岩 唔岩就next啦

交換完都傾左好耐

你係柒頭遲早都柒架啦

俾相有咩問題

秒

3.咁佢點反應，有冇chur住要你畀相

其實我都知，唔通做一世筆友或者樹洞咩，想發展既醜婦終須見家翁

你咪唔好比 到佢有日已讀不回你就知咩事
除非你係講明想做筆友

你平時有冇洗面嫁 好污糟喎 搵日約你陪我出街啊

首先盡快執靚自己先
再搵日影依家個樣俾佢

2. 暗示自己應該唔樣衰

佢話唔知我講笑定講真，但係佢都唔止一次問我拎相

醜婦終須見家翁
朋友又好 拖友又好 唔通成世唔會見？

Heymandi

咁換相未？

俾完就唔覆你

試過啦

利申：已知自己外貌問題

人地比哂相你睇,你自己冇
唔會唔公平?
你怕人介意自己個樣,咁佢接受唔到,始終都冇結果嫁啦
如果條女係CATGIRL你都唔會行落去啦
將心比己 唔好咁自私啦 而且可能人地當消磨下時間,又唔係對你有意思

我諗唔夠自信個part係大d既，之前個d都女主動，我真心唔夠自信信隻

醜婦終須見家翁，你揀張最靚仔嘅相畀佢睇一了百了算啦

一買一賣 關係係雙方既

所以我諗我唔比既話就唔好打攪人，一嚟自己又唔開心，二嚟都係冇機會

睇完相好快BLACK樓豬了

冇相都肯add你會唔會呀

啱呀，所以我冇怪佢，怪都怪媽咪生成我咁

Hmd

所以你咪直接啲畀相
依家你拖住拖住對雙方都唔好

係好唔公平個隻，其實我係知，但係佢都肯比我，係我做得唔夠好

d女主動即係巴打靚仔啦

靚仔就唔會咁冇自信啦

諗住進一步發展既話 無得避

你又睇緊個po

真心比左

照下鏡 睇下有冇問題

可能唔止柒頭

照左啊好有問題

應該係太矮

直接約出黎

。。咁 你啲fd 點睇 問女仔fd 睇法

咁就睇下你係咪真係想同佢發展定係真係做筆友

人地咁有心機同你傾 又show咗樣
公平啲俾返人知你咩樣都好應該啫

網上識人好危險 點知會唔會識着個偷相變態 佢都有risk嘅 又已經自爆咗真ig

擔心D咩唔想比相??

所以我諗住最後都唔比既話就唔好搵佢啦，兩邊都唔好，唔通一世筆友或者soulmate咩

樣衰既話d女就唔會主動啦

咁又唔矮既

我情願約佢出黎搏一搏

戇鳩垃圾樓主

1. 冇圖點討論？
2. 冇圖點討論？
3. 冇圖點討論？
4. 冇圖點討論？

有米8先好話自己唔矮咁你有冇？

問左d fd，個個Fd都話約啦屌同埋比相，邊有咁多話題wtsapp傾

又幫個肥婆app賣廣告

早啲俾佢睇下 唔啱就byebye唔使浪費大家時間嘛

就算發展唔到做朋友我覺得都ok既，因為真心係超岩傾，但係我真係好撚唔夠自信

無自信到咁學咩人識女仔呀

我幫你出去見佢啦

所以佢真係信得個我同覺得夾先肯比我

你個名

梗係樣啦

your face your fate

咁百貨應百客都有啦

你擔心比左樣佢睇會點

失望，唔想傾落去

I know

屌極都係唔肯比 仲玩乜交友app del app啦咁冇自信

比人地張相佢 你咪有得傾落去

咁你打算一樣唔出樣咁傾落去????

我都覺

咁交友app度張相佢又ok?

醒下啦 你只係其中一個
出街超過三次再講

我當你個樣真係below average啦 可能3/10分
但你開心見誠，大大方方既話，條女都有機會接受 （咁始終你講到你地之前咁好傾）
如果你收收埋埋，無厘自信，你連嗰3分外貌分都可能比人扣埋，同時扣埋性格分

答啦喂樓主係咪啲得米七之後又覺得自己唔矮嘅人？

所以我唔知搵唔搵佢好咁樣真係無意思

師兄咁勁既你地傾咩topic多

試下先啦 當今次試下水溫
無理由次次玩app同啱傾嘅傾完
都放人走 唔再聯絡㗎嘛

去馬啦 巴打！

咪答撚左你囉

一開始就放相出黎廢事煩啦

你睇嘢咁撚表面嘅？你幾歲？

真係咩都傾，我d fd睇完係驚訝個隻

屌你 唔好嘥人時間啦
男人老狗就爽快啲
俾就俾 唔俾就走啦

唔係hmd

答撚咗係邊呀 問你幾高呀

俾啲信心 柒咪柒 佢都俾左相啦

樣3分 可以打扮裝身操fit 提升變成個殻個分 去到5-6
加埋本身都傾得埋
性格又唔差 搞掂啦
反而絲絲縮縮咁 等俾人blacklist

23

咩app 求介紹

盲人tinder？

朋友係雙方 你想唔代表人地想

Um.. 我覺得駁一駁 。跟住肥婆就走人

係呀 我已經無講後天補救 打扮嗰part
男人老狗絲絲縮縮 仲大罪過唔靚仔

依家都有做緊gym,仲要係好chur個隻，但係唔知時間夠唔夠

有咩咁神秘

遲早都要見，定係你滿足於成世網上吹水如果睇完你幅相即刻block左你咪仲好，唔洗晒時間

但係從wtsapp嚟講我覺得大家做fd都無所謂，但係問題無相佢點知出到嚟係邊個

點樣數到七千幾個message

咪照俾佢睇囉

佢最多當你係friend

十個女仔十個都會想見

我唔滿足架，但係又唔夠自信比相，所以唔敢主動搵佢，驚愈踩愈深

比相人啦，過左就冇㗎啦

whatsapp有得睇

咁你傾落去 總有一日要見真人架
家下衰左 總比人當面嫌棄好呀

姐係hmd啦

死矮撚樓主 幾高都唔肯答 抵你成世溝唔到女

有得check,唔通逐個數咩

咁梗係friend啦，樣都未見過，唔好ff到咁

I FEEL THAT PAIN

唔係hmd wor

睇你講野都算幾型 比埋相都唔怕啦

呢句唔明

唔好on9啦 未見過頂盡網友
朋友都唔係 傾夠無野好傾 就block

我意思就係叫你唔好ff仲可以有發展空間啦,相都唔敢俾人睇

我諗我唔比相佢都唔會肯出嚟既對話feel到

直接約出黎見面啦

178唔夠米八啊屌你，答撚完又點

好心樣柒就咪拖人時間，曬9人時間

咁仲交咩友 交筆友算啦

過唔到自己個關

除左hmd可以有咩app冇相

我認同啊，未見過真人講咩野fd姐，最多咪筆友

我冇ff過啊，唔比相既講咩都冇用

你再唔換相佢過幾日match到第個合眼緣嘅你就係咁先
你換完可能都仲有一絲機會

巴打們都屌撚左你六頁
要唔醒既點都唔會醒
祝你好運

我諗我呢幾年都send唔到500個訊息

個app叫乜名

過你個關做咩 依家要過佢個關
各花入各眼 百貨應百客
情人眼裡出西施
可能佢鍾意呢

咁你又同人交換ig？

唔講啦廢時話賣廣告

怕失去就唔手可以行前一步，巴打好好珍惜眼前人

多謝絲打鼓勵，但係真係屌唔醒咁我明唔比相講咩都冇用

咁我𠄘認我個下係自私既

戇撚鳩樓主 做男人做到咁撚廢學咩人媾女
拿拿聲比相人睇咪算

我認我係廢既，依家讀緊書都仲係拍過一次拖

你嘗試下俾佢少少先，例如模糊嘅相、半邊面、戴口罩 etc，試下水溫先睇下佢仲有冇興趣

至少都描述下，將你冇自信嘅位都坦白講佢知，等佢有心理準備

男人老狗人地比左你睇你唔比
係柒你幾時比都柒架啦
比完唔岩咪下一個囉

你驚姐 咪比囉 佢唔合格自然會hea左你架啦 到時咪唔好好似個毒撚咁 仲chur人囉 好易解決姐 樣衰咪樣衰囉 你都要接受呢個事實架啦

雖然我唔知咩交友app係唔洗用相都交到友
但你都玩得交友app 比張相人睇有幾難？
同埋遲早都會約出黎見面 早d知得唔得米咪仲好

所以我明要約就要比相，唔比相既就不如唔好打攪人

擺明冇米八啦

yes, so 俾啲自信啦

咪講撚左178囉，夠唔夠米八咁又點？

比左相應該會7000變0

做男人做到你咁撚煩同扭另

咁我覺得我比左相而佢覺得ok既係真係約到出嚟，但係唔知點解冇呢個信心，23歲人都唔知點解會咁

可能係啦

教下細佬 想同人多啲話題

有乜咁好傾？ 7000? 痴線

比d自信啦
你要知呢種交友app佢唔係淨係你同一個chat
有時機會比左人就冇

咁呢d都係人夾人姐，兩邊ok講邊都得唔使諗

唔撚知點解傾極都有

屌我真係知好撚唔公平

唔緊要，因為所謂既冇自信而眼白白睇住一個人失望離開，咁你以後都唔再會犯同樣錯誤

所以你可以繼續

醜婦終需見家翁
除非你想一世做筆友
比啦 呢啲拖完都係要比

以往都係呢個問題錯過好多機會，我講現實

冇點啊 我都係178咋嘛

你覺得佢外表係咪同你同級數

唔該曬你都係冇米八

冇興趣知你幾高喎

係呀 所以我咪A0毒撚囉

都明既

我覺得唔係

ok

你有幾樣衰先？

執好衣著 髮型就去見人啦
一個禮拜都唔駛

出到黎應該會約你去美容

係呀所以你有target咪幾好 俾啲自信啦

呢d好難形容喎，自己好冇信心囉

好明顯唔係啦

其實唔需要比相,直接開FACECAM先
反正你對自己個樣咁無自信,咁咪扮出街果時開CAM囉
如果你連隻眼都唔敢露出黎,真係可以直接收皮先
人地肯花十幾日同你密密傾,我諗佢純粹鐘意你個人
唔會太著重你個樣
只要你唔係生到成隻異型咁,對方已經可以接受到
利申過來人,但條女已成EX

垃撚圾

7000 個msg 都美容雞
邊隻雞咁撚落力 我都想見識

你覺得你邊個部分唔好先
我覺得女仔未必真係咁睇樣 我依家個對象⼀開始我都覺得唔靚仔 越望越覺得佢cute 一係你試下唔好比太近影既相

樣衰唔係罪過嚟

我張profile pic係戴口罩相嚟，當然係遠同唔清楚啦佢話同我傾咁多都係大家鍾意既野差唔多同埋兩個都似

比啲自信自己啦 佢同你傾得咁耐證明有好感
女仔對有好感既人會自動加filter 你整齊乾淨就得
同埋講真都冇野好輸 唔得就next

好心你一黎就俾相人啦
左拖右拖好撚好玩咩
人地要撚鳩你 成個ig都係假相假朋友都仲得

傾到咁上下先要對方抉擇樣重要啲定岩傾重要啲
不過無自信到咁嘅地步你都唔岩拍拖架啦
盞令到對方辛苦
無人有義務要安慰你迎合你
從來只有夾嘅人喺埋一齊

post 已完

真心 其實我覺得溝女需要做漁夫 你溝一千條女 總有一條女唔睇樣

收收埋埋唔比其實無用 條女只會覺得你有問題 始終大家見到面/甚至一齊左都會知道你所有既野 不如揾個接受到你樣既仲好啦

師兄介唔介意講下你幾歲

純粹覺得自己唔靚仔，同埋言談之間覺得佢睇樣係幾重

美容唔會咁落力我反而覺得有可能痴線毒撚扮女傾計連ig變聲器全套扮女

7000個msg都唔出嚟，應該都係bad sales

呢個更加唔會啦，無得呃既

即係未到樣7？只係唔靚仔？

今年23歲，佢同我同年

咁你同浪費人地時間有咩分別
人地本身搵對象搵靚仔
除非你講緊不如做一世朋友
match你唔係為咗date你

俾啲勇氣比自己啦，起碼約佢出嚟見佢一面，緣份嚟咗就會嚟㗎啦，咁執着自己樣以後都唔會幸福啦

我覺得自己7囉，其實唔夠自信己經好7

過來人話你知
換相果下 唔合佢眼緣 你都係收皮
理撚得你日日無間斷傾足24小時

見吓囉 做朋友姐你都識講

所以我唔敢打攪人生活啦，唔比相講咩都冇用

呢個就係我唔夠膽比既原因

丑婦終需見家翁 自己諗

Hello

好既地方就我知佢咩樣佢唔知我咩樣都肯同我傾咁密，仲要講好多內心既野比我知

垃圾

努力啲揾錢啦 過多幾年 啲女更加唔睇樣 初初都唔太信啲人咁講啲女仔 覺得世界有純真愛情 但事實係啲女睇錢多過樣

唔係話一定拜金 但無理由要人跟你捱窮 啲女覺得同你無將來已經想飛你 但唔會因為你樣7而飛你

俾咗相先啦
你咁做好唔公平
佢都有認識你嘅權利

有時女仔唔係好睇樣

直接約出黎見面吧啦
真人有埋高度衣著談吐搭救 可能加分

比左相我驚連筆友都無得做，因為我真係悲觀既人嚟，所以寧願自私d傾落去，但係最後都有完既一日

唔比相既話佢應該唔肯出嚟

見咗先講

咁就抵你出唔到pool

比fd屌左n次

成班巴打答撚左你
但你條撚樣好似撚狗咁
祝你一世冇女
你好撚靚仔偏偏條條女就係憎你格衰唔鍾意靚仔

所以標題都都講左，我唔比人屌都冇撚用

同埋如果佢真係咁在乎樣嘅話就唔會冇相都同你傾咁耐 比左仲可以搏一搏 唔比就要睇住佢走
比啲信心自己！！

做定心理準備交換完相慢慢fade out

你試下問先啦
不進就則退 拖拖下遲早傾都唔同你傾
唔想咁尷尬咪去睇戲囉

所以唔夠膽搵佢所以fade out緊

既然有晒心理準備nothing to lose
點解唔試下

我探過幾次口風，佢應該唔prefer,我諗真係唔比相佢既關係

真

戇鳩仔，咁你玩黎做咩啊，交友app就係拎嚟交友啦，人哋女仔都夠膽send 相比你，你呢啲正一淆底獸，又自卑又冇自信，諗吓自己當初玩嘅目的，唔成功咪下一個囉，毒撚成日驚驚驚，抵你成世都唔會有女

好廢 做男人做到咁

可唔可以屌多d

真接約佢出嚟啦

啲fd咁講，咁應該係好樣衰

比張相黎比我地過下目啦

屌你都廢事啦，Send張相咋嘛，有幾難呀樓主，你都預咗唔會再同佢傾落去啦，咪當係比自己最後一次機會囉，樣衰唔係罪自己都唔相信自己先係，一係去馬一係落地獄，你自己諗

連比相都唔敢，唔好講咩再進一步啦

你咪繼續去逃避囉，5年後都係一樣開返呢d post

屌你都廢事

比啲自信啦

可能會有女主動搵你呢

On9交友app班女先係最睇樣呀

試下啦
話唔定你個樣都係條女嘅type呢

點樣check

因為驚被打擊 令自己唔開心
本身冇自信 其他人再因為佢個樣而打擊佢 會令到你更加冇自信
我諗唔關nothing to lose事 係佢自己心理問題

真係屌都廢事，根本就係典型驚輸所以乜都唔敢做，但唔敢做得黎又會唔開心喎，一早判自己輸既人冇人屌得醒你

信我啦，你依家唔敢做只係希望將來諗起依件事既事候可以話比自己聽『當時如果我行前多步或者唔使輸』，比定個下臺階自己咋，因為怕輸會唔開心所以率先令自己唔開心，聽起都癡線啦

最後一句，為著怕輸違反心中所想有甚麼痛快

同我都幾似

加油樓主，等你賽後報告

我係驚輸所以唔去做，但係之後又後悔唔會做，但係點解我點都逃離唔到呢個心理關口？？

其他人冇打擊我，都係鼓勵我多，但係最大問題係自己

唔係打沉你 但可以同你講 冇樣嘅情況下對方先有無限嘅想像空間 人哋會不斷係腦海入面塑造你係佢心目中最想呈現嘅一臉
如果你換完相 而對方覺得不合眼緣 又同時佢係有目的性嘅心態識人嘅情況底下發展 有可能由每日7000個msg變到0個msg

但我覺得人哋都比咗相你 你都應該比返人 就算你依刻唔想再繼續傾落去都好 都要比人睇相
因為依個係做人最基本嘅尊重同禮貌

冇就冇
你要接受現實
唔係嘅話 本身有機都變冇機
加油

去馬啦
可能條女重口味鍾意d好樣衰既柒頭呢

呢樣都係，因為我地既背景喜好都似，可能會比左想像空間佢

係咪美容?定金融?

7000msg都係呢d真係犀利

睇你肯唔肯既姐

如果點都係後悔既話，做左先後悔一定比冇做黎得好

有錢咪得

咁你更加要即刻比相。如果佢繼續搵你，即係你個樣及格。如果佢即刻block鳩你，咁仲好，幫你戒斷，唔洗擔心越踩越深。

鍾意嗰陣其實真係唔會咁介意外表
朋友以前成日笑鳩矮仔 而家都同咗個同佢差唔多高嘅男仔一齊 都唔係靚仔個啲
朋友啲另一半都由以前靚仔》唔靚仔 因為過咗追求外表 都係想搵個對自己好嘅男仔

我寧願即刻戒斷，所以冇搵佢

有fd屌9我，連真人都冇見過講咩鍾意姐，連朋友都不如

好睇樣嘅女唔會玩啲冇得睇樣嘅app

樓豬可摸耳同我傾計 想畀你轟炸

冇點架死矮撚抵溝唔到女

自己上hmd扮男人玩吓就明 上面班女高竇到你唔信

係啊冇錯啊

試吓啦樓主，得就得唔得就唔得
諗咁多不如做咗先
講真你玩得交友app都預咗喺某一刻要同對方交換相架啦
如果你連依步都唔肯踏出，咁你不如直頭Del app好過

哦知架啦縮番你老母個閪啦

你fd講得啱啊未見過就鐘意 毒撚心態

咁我冇講鍾意，直頭係做咩都唔夠自信姐

矮撚唔敢面對現實？相都唔敢比人睇 仲好意思叫人縮番老母個閪

你話最後唔比相佢然後就唔搵佢 姐係唔再傾
你又話怕比相佢 佢唔再同你傾
兩個都係會唔再傾 點解你唔比相佢睇佢想唔想傾

利申 收皮啦你 講到咩野好好傾好岩嘴型好合眼緣 連張相都唔敢比人 你發夢打飛機啦你

唔係個個都係咁嘅 身邊唔少女仔朋友都有玩 都係純粹想同人傾吓偈睇吓識唔識到人
睇你好唔好彩啦清你好似好多唔好嘅經歷咁喎

你班frd幾咁揀飲擇食 篩走咗幾多條仔會同你講咩
一向都知依啲嘢係運氣問題 但個問題係依個app唔正常嘅女仔比例高好撚
唔止樣唔正常 身型唔正常 連性格都唔正常

Thanks!屌得我好岩，我知問題完全係我身上

樓豬你咁冇自信學咩人溝女

會講 因為我哋會一齊玩
篩走好多人呢個就梗㗎啦 因為都好多唔正常嘅男仔所以唔係淨係得女唔正常
清轉玩其他app啦

男仔唔正常係指邊方面先我自己一直有同時玩幾個app 係覺得hmd啲女最難服待 連肥婆都可以串串貢

你遲早都要比佢知你個樣 冇自信仲死

所以我唔主動搵佢啦，咁樣其實冇意思

其實2020身過真係唔重要
唔好矮過160就得
俾你180但窮撚出身又有咩用

唔係好明高登到連登講左十幾年仲有人講呢樣

乜撚野呀 你想溝人又話剩係想做fd
你比張相佢睇啦 佢係接受唔到既話都冇計 好過你係到男人老狗cc縮縮咁 比張相人既勇氣都冇 點搞呀

癡線 某個交友app上面你冇米八連門檻都過唔到

當初用app識人個膽量去左邊
比d自信自己
與其後悔無做
不如做左先後悔
btw不推文回覆會好d

我夠知 我有講過冇米八有問題咩?

主要都係性格啦 搵sp 本身有女朋友呢啲首先會篩走先啦
試過好多男仔傾計嗰陣都係要女仔問一句佢先答一句好難延續對話 一係就一嚟就不停放負
你咁好彩識著肥婆真係慘

你自己揀個啲caption寫住高大靚仔自住有車個班嚟add冇得怪人架喎
個啲正正常常嘅caption你都唔會add啦 人哋有咁嘅條件唔嚟揾食唔通揾真心咩

咪玩啦師兄160狗都考唔到呀大佬

I mean如果個女仔見到你個樣之後唔理你
你本身已經無自信 個女仔再咁樣
你會更無自信
你怕你自信心更低所以選擇唔比自己再受傷害

點解你覺得女仔一定係揀高大靚仔自住有車嘅caption
正正常常嘅caption都可以係怪人 都可以係想搵食
你都遇過唔正常嘅女仔 一樣道理姐

呢個就係我唔想比既原因，我寧願依家傷心好過到時比人拒絕會更傷心，當然係有機會得既，但係我冇自信啦

樓主你收皮啦 你呢啲根本係屌極唔醒
抵你冇女

一般般講女仔無男仔咁睇樣
男仔著通樣 整好髮型皮膚身型根本夠做（除非你媾女神級）
俾d信心自己啦巴打

一般黎講*
普通樣*

你女仔一online己經同一時間收到幾十個invite 可以吸引到你第一時間注意嘅 一定係個班高大靚仔自住有車嘅caption 自然都係撳入去多架啦
我唔係女人真係唔知連正常嘅caption都係有怪人存在我淨係只打啲正常嘅caption唔使指意會有Match

我唔係女人真係唔知連正常嘅caption都係有怪人存在我淨係知打啲正常嘅caption唔使指意會有Match[/quote]

冇錯我認，你地所有道理我都明，但係過唔到自己

有米八但窮撚有咩用

根本屌唔醒 你一世冇女溝

傻啦
唔想出又會好奇你咩樣

我唔係好明

依家勁好傾

一見光就唔好傾～

我估毒撚樓主都係驚依樣野

到底傾咩話題
whatsapp勁癲??

玩交友app都係想識女朋友姐
而家叫糊都唔博下
終有一日佢會同你分享同唔同男朋友拍拖既野
最後會疏遠埋你

係唔係都冇嫁啦 send張相都難！？

自卑就好心你當初就搵個同級或者樣衰既女仔
同佢地拍拖又會增加你自信？
到時你連帶女朋友俾朋友見既勇氣都冇
一世既自卑

咁就算撚數啦

冇諗住約又要哂人時間

打一世飛機啦

我諗條友係毒撚到成個app 任何app 都冇自拍同合照而唔係隱藏咗

隱藏左啦呢d使撚呃咩

傾多兩傾，問多兩次都無相，個女仔都唔同再晒時間同樓豬傾

好心就盡地一鋪

樓主準備好買點數未?

我都明既，23歲咁大個人都遇到呢d問題真係唔掂

send 張 p 過少少嘅俾佢
或者直接 facetime 講兩句
或直接約出嚟

唔得就算 下位

咁整左容先囉

咁你開個 post
做乜撚

on 撚9

難得遇到個岩傾嘅 自己唔努力爭取之後點後悔都無用

咁都要上網問
你唔使再搵我啊

應該係離遠見到就「sorry 我屋企突然有 d 事」然後 block

是但啦
岩傾
可能條女都同好多人岩傾
你見到靚女都岩傾

你想進一步發展 又唔比相
哂時間

倫敦金

自問你樣點

好撚廢女仔主動交換ig俾埋相都話唔敢俾
有冇諗過你咁樣都係玩鳩緊個女仔
想知樓主拍過拖未

醜婦終須見家翁牙樓主
Ig放返少少相出來啦

拍過3次

冇心發展就咪拖住人啦

你講到你個樣咁唔得都拍過3次拖
咁你都明唔係個個女仔都睇樣啦
或者至少你有其他地方係有吸引力
可能對面ig d相都係p過哂其實真樣唔得呢
嗱嗱聲sd相再約見下啦

曖昧果時係美好既 大家咁多幻想

岩呀，好過拖落去仲傷

做男人做到你咁不如切咗碌鳩佢
你話自己無自信 但人地話你樣衰
你又話唔係呀 啲fd都覺得我ok 係我無自信咋嘛
R爆頭 我就覺得你都幾有自信囉

嗱嗱聲比完相 咪知自己係真係樣衰溝唔到女
定自信心問題囉
真係樣衰既話 就唔好嘥時間
疊埋心水做毒撚啦
屌最憎啲男人咁撚婆媽

你唔俾相大家咪一直浪費時間
俾完相一係成功
一係唔成功你就有團火去減肥 護膚 買衫
俾相點都係贏

樓主。

小心對方是棍。

一係俾相人
一係約出黎
唔好再拖啦

直頭垃圾啦，唔夠好

如果個女仔係介意你外表既 你點好傾都冇用 一係成世唔好見 唔好話咩傾耐D先 等佢了解你內在再接受你外表 介意就係介意 當下接受到第日都勾佬

樓主真係煩過到，

175 又話178

你d fd都知你柒唯有叫你比d自信， 又以為人地意思話你樣唔差， 好on9